對沖器材po 舊作分享1

E張是合成